求屌醒 女朋友堅持要飛去同第個男人過聖誕

交代下背景先
longd左四年 佢係加拿大讀書
中間被帽過一次 仲要知道佢地去旅行上過床
一齊返之後雖然有根刺 但係真係好愛佢所以一直忍住冇嘈過

兩個月前佢同我講話屋企連一蚊生活費都冇比佢 連買餸都要慳住洗
我唔忍心見到咁就話過錢比佢

而家佢同我講話聖誕自己一個人係個邊好悶 熟既朋友又去晒旅行
所以主動撩個朋友A問佢聖誕有咩搞
咁朋友A我都知佢係邊個 係美國做緊野 而且女朋友之前同我講過佢係gay既
咁朋友A就話會同成班男人去roadtrip 問佢join唔join
佢又真係問晒行程住宿同費用 仲話會開始budgeting

最後比我發現左 咁我梗係唔比佢去啦 除左朋友A之外全部麻甩佬佢又唔識
跟住開始係到鬧交
鬧鬧下佢話咁如果淨係同朋友A去咁係咪就得

問題黎啦
我硬係覺得我而家係貼錢比女朋友同其他男人去聖誕旅行
佢又堅持覺得冇問題 話朋友A係gay既有男朋友冇問題 而且屋企而家有錢啦咪比返錢我囉講得咁巴閉

雖然我都明一個人係外國呆係屋企幾個禮拜係會好悶 但係見住第個男人陪佢過聖誕我真係好難受
我應唔應該比佢去?
唔比
比佢去啦咪撚咁小氣

分手啦屌

你過去唔得？

臭雞黎 你又肯貼錢喎

你個選項好有問題

應該係
飛咗條女
中出咗之後再飛咗條女

G

唔緊要la,你有經驗la怕咩姐

真心，中間帽左一次忍左都好偉大，而家仲要同第個男人去。
話撚知朋友A係變性定gay，有碌鳩就唔得啦。
堅持要去/暪住你去就分手算

既然都係貼錢比佢 點解唔貼比佢返黎香港？
或者你過去再貼佢幾星期囉

最多咪戴帽 又唔係未試過

即飛啦仲諗

都戴過帽啦 其實你都冇野好怕

貼錢送條女比人屌

你真係痴撚線

我去 gathering 關你乜嘢事

你咁撚on9都唔差在on9多幾次啦

你真係蠢架喎
咁都唔飛撚咗佢

香港男人真係正 貼埋錢俾女朋友同人上床都有

垃圾，我指你呀樓主
係咪男人黎，咁都忍得?
個臭西我就建議你開佢個樣出黎啦

太on9,唔知由邊到開始屌好
總之分手啦，唔好再影衰港男啦

不如樓主都過幾皮野我買餸去旅行
反正你都做開水魚
應該唔會介意啦

咁都仲要問
分手啦

呢d女真係極品

屌佢老母臭閪啦，係唔係男人黎

頂帽由頭落到腳指尾啦
Between你屌過佢未

兵就兵啦，扮咩男朋友
講梗你呀

睇嚟你女友尚年輕
未玩夠 未揀夠

所謂你好愛佢
你最好諗真啲 咩係愛

你係真心愛佢就原諒佢啦

咁都要問

樓豬正on9

你只係一條住係香港既水魚

分手啦屌你

第一段嗰陣已經要分手啦 仲忍到被帽

睇完第一段就已經唔洗諗分手啦

愛到咁卑微為咗啲乜？
一段關係搞到你咁唔開心
已經唔係好嘅關係
佢真係在乎你愛你就唔會搞成咁

分手啦唔好貼錢買綠帽

分手啦 垃圾

生活費都冇但有錢去旅行

飛撚左佢啦

到你話事唔畀？

你都岸撚鳩

你控制唔到
等佢 * -> O 之後就會搵你埋單

貼錢佢去旅行 不如自己飛去揾佢仲好

俾人帽完一次都未識死
分手算吧啦

我開間房你出黎我當場屌醒你

仲使問 一次不忠 百次不用

無事嘅

咁都忍得, 食屎都忍得啦
唔差在忍多次戴綠帽

唔係唔畀
係直頭分手
屌佢成日背叛, 有鋪癮喎
甩咗佢無人會怪你

分手啦

分手

一桿入洞

比佢去玥分手

緊係比佢去啦
第一次帶帽你都忍到
唔忍埋今次?

如果你話比，佢最後咪又係瞞住你同成班麻甩佬玩多p
醒啦柒頭

咁都要問

人地只係臭雞黎

中間被帽過一次 仲要知道佢地去旅行上過床

今次隨時會變成n王一后呀

樓主繼續偉大啦，唔好放條極品出黎害人

未見過啲男人好似你咁垃圾

即刻飛喇問你老母咩
仲要人屌醒
香港男人俾你影衰曬

是但啦 佢帽過你 你都接受到啦 去個旅行姐

road trip

日日比人當即用肉便器，仲要幾個麻甩佬一齊

再帽多次

喇
隨時有愛滋

佢好女仔嚟，樓主唔好放生佢

屌你老味帽過一次仲忍
明鍾意一個人係麻目，亦明白你好鍾意佢，但有一就有二，如果你覺得同人share條女係無問題，鍾意玩夫目前犯果類幻想自己條女比人屌自己係格離打J，咪繼續囉

否則，分手及早離場啦，巴打，你值得擁有更好

六天

冇撚用黎講，樓主都算世界級，醒下啦

中出都覺得臭

得罪講句 你好撚垃圾
我建議你唔好分手比佢去啦
呢個世界少一個隻雞 少一件垃圾

帽完都忍到樓主好波

都帽過啦，有乜所謂呀樓豬

比佢去然後放下

帽完你都仲可以一齊 俾個叻你

女人皆臭閪，唔到你唔信

已經證實左
一係你有輕度弱智
一係你女朋友有輕度弱智

廢柴 屌你都嘥時間

應該直頭分手啦重講咩比唔比佢去

貼錢養雞

你死撚左佢啦
唔好影衰男人

綠到

同佢講 你去就分手 睇下佢點揀 到時就會睇清楚你條路應該點行 我就覺得佢會照去仲屌翻你唔比自由唔信佢

分手啦屌你老母閪，又派帽又同人屌閪你有無病呀？全世界得佢一條臭閪咩，佢要去比人倫你咪比佢去囉。 咁撚樣都要po出黎問。
係咪男人黎架你on9仔

咁撚有錢 你唔飛去搵佢 傻鳩樓主
明係拎你啲錢去比仔屌啦 咁點呀？你又咪照貼錢
求屌醒？屌埋你老母 認衰埋港男

就係樓主依啲人，影衰晒啲男人

死廢物

帽子戲法都黎

其實樓主有冇驗過智商

Long d之前拍左幾耐？你地幾大

點解咁都仲要問
你真係差撚到溝唔到第2條女就話冇得揀姐
比人袍撚過一次都仲可以一齊真係犀利

依啲臭雞中出即飛都怕有性病
直接撚一鑊再飛算了

連登係唔係真係咁多咁撚弱智的男人？個撚個個頭綠過腦魔都仲要問比唔比

貼錢俾我，我成個聖誕節任你呼來喚去。

回頭是岸呀

帽得一次點都會有第二次
佢嘅人格已經唔值得你去愛
就算個樣幾吸引你都只係人渣
你唔捨得分手係正常
但分完你會多謝當時有決心嘅自己
見你對佢咁好都知你係好人
無謂將自己便宜咗比佢

最好順便post埋佢樣，廢事佢再害其他好人

我條女係德國都飛返黎啦

擺明就係唔想返嚟搵你

忍多次囉
今次有十幾頂帽戴
正阿

佢讀緊邊間呀？

點解你唔飛過去陪佢？
講真條女未玩夠，先會有同第二d仔出去玩既想法，係真愛既，有時間有錢點都會買張機票返香港搵你 難聽d講真係雞黎

出埋爆房錢 好暖男

飛啦on9

多得樓主呢類太監, 港女先可以咁心高氣傲

分手啦，唔該唔好寵到香港d女人咁

你都on9嘅咁都要問？直接分手啦

手已分
又係頹廢既日子

人哋堅持
到你唔俾咩

唔好意思都要講句，你郁唔係男人黎，不如切左條jer 佢做女人啦，懦夫

分手 完 你上得黎預咗分手

rip

見到標題 唔使睇內文都知飛得啦 真係蠢架喎 唔係扮架喎

負評比你

條女帽過仲要得？

去roadtrip 都唔返香港搵你

佢都唔係咁鍾意你
遲分不如早分

你比咗錢
梗係叫佢返嚟香港比你屌啦！

唔好分住 俾佢去埋先 刷埋個new record 先分手嘛

你肯定呢個算係你女朋友？

中間帽過一次

On9成咁

唔好話屌條女，屌鳩你都廢撚事

有無中出左先？

睇來樓主都慣左戴帽
既然簡唔到顏色
今次咪當簡款囉

過來人
拍得咁唔開心不如分手
斷捨離第一刻好難 但過咗之後是一條好漢

比佢帽左次 又唔在乎你 都仲死心塌地
屌你都嘥鳩氣
緊係繼續供佢啦
你唔比錢佢 佢邊有錢啊！？佢無錢 點夾洋腸啊？

小心雙性戀
男女通殺

分手咪好囉
頹廢都冇所謂啦，有多餘時間做令自己開心嘅野總好過嘥時間搵完啲錢貼曬比條女出軌

男人老狗咪咁撚小氣啦

垃圾

哎 勉強自己無幸福呀

你有錢不如你同佢去喇

俾佢去啦 帽事嘅

樓主，你無錯架。
其實你係徹底既M男，根本就享受戴綠帽。
你根本無做錯！！！

ol9 咁都要投票
正常人都識中出即飛啦下嘩
港男真係好撚廢

做得好
慳番個錢溝新女好過啦

個個女朋友都總有個男仔frd係gay嘅

做好人無用架
八歲前都咪俾女人有飽飯食

垃圾樓豬唔好放條女出嚟害人

香港男仔真係廢柴黎

女朋友手邊有gay friend真係好煩
都唔知係真gay定假gay

同人上過床你都忍到
係咪男人黎

身

roadtrip別名西部大開發

中出即飛啦屌

貼錢仲要帶帽

我前度當初都同我講個fd isaac係gay的

依家係你冇得唔俾

你咁撚廢，切撚左碌柒算啦廢柴

點解gay既都唔得?
咁TB得唔得?
假設佢只係同gay佬去

中間被帽過一次 仲要知道佢地去旅行上過床
其實男人呢d都忍得
仲有冇尊嚴?

中間被帽過一次 仲要知道佢地去旅行上過床

你咁都忍到
唔爭在帽多幾次啦
又或者本身都唔止一次

睇到中間被帽過一次已經唔使睇落去

唔好撚影衰男人喇on9

你覺得只係俾大袍左一次？天真

真係唔知投乜鳩
係咪負評多過正評樓主就聽話繼續比條女玩？

俾啦，佢都唔係你條女有咩資格管人
你自己單方面覺得佢係你女朋友咋嗎

條女玩下算啦，諗咁多做咩，你阻到咩？
下次見面咪玩下花式sm囉，有咩想玩玩齊佢，你估對佢好佢真係同你過世咩
帶眼罩，拍下片，影下相，玩盡佢，大家各取所需

飛左佢啦

你都on9嘅
戴過帽都仲一齊返

有一次就會有第二次
愛對臭G冇用架，帽只會照戴
咪撚比就啱㗎啦

仲要帽過，而家要貼錢
中出即飛啦

佢要飛
你咪飛翻佢囉

中出先好啲

唔緊要la
帽過一次都仲食得返
你就黎食屎都無問題
呢d野濕濕碎la

男人嚟講你都幾垃圾

你上得來問 都證明你係on9

你條女固然係臭雞
不過你真係好撚垃圾
咁都忍得屎都食得啦 唔爭在

咁都有得討論
港男俾d囡話廢係應該

你確定依個仲係女朋友咩
仲要貼埋錢
點睇都似隻兵多d

屌，一定要分手，你被佢帽過，你都唔介意，佢明知你唔想佢去，佢都要堅持，段關係完全唔對等，繼續落去都無意思，千其唔好心軟，一定要分手

水魚

帽都忍得
精都吞得啦

原來呢個世界其他女人拍拖拍到又食又拎又有得玩
我咁辛苦做嘢為乜

其實你條女係咪依個

［可能係你條女］如果你條女25歲就結婚同我入黎

俾人帽過都仲唔識死
抵你一世冇運行

痴撚線咁都仲忍 仲要上嚟問 係咪戇鳩到咁

有個女仔成日講笑話我係gay,話我係姐妹，但呢排日日叫我上佢屋企飲酒扑野，我都唔知佢想點，你自己諗

搵隻雞做女，訓撚醒未

貼錢買帽好咩

中間被帽過一次

巴打咁抵諗
貼錢送條女俾人屌
想同你做朋友

佢派帽你又肯原諒
呢下你已經輸左

睇左第1段已經唔使睇
long D得 隨意比人抽插
出左1次軌>無限出軌>送上門比人中出>免費雞

上埋床都仲忍到 有無咁愛呀

係"中間俾你發現過一次"唔係"帽過一次"

有過第一鑊你都唔斬開佢十八碌,你都係鐘意戴帽既啦,咁咪誠實啲面對自己既喜好,叫你條女一路比人扑,一邊live比你打飛機囉

分手喇屌，呢啲臭西要黎都無撚用喇

帶多幾頂帽啦 做男人做到你咁傻鳩

你同嗰個想要未婚夫養埋便宜仔條25歲女真係絕配

咩好愛佢忍咗點點點 收皮啦
實情就係你冇撚用垃撚圾不願面對做狗都想留住佢
你有幾愛佢又點 佢心入面冇你嘅俾你地住埋一齊結埋婚都冇撚意思啦
到最後都係乜都冇架啦 肯面對現實未

請問樓豬你有冇賓周？如果有嘅麻煩砌撚左去

你根本唔配有撚

你願意比錢嘅買機票比佢返香港或你去揾佢咪得囉

係你就係你

俾人帽過仲繼續d人唔抵可憐

你都問很了 證明你心入面有答案

屌你條廢柴 出多啲街 世界咁撚大 大撚把女 洗咪做到咁cheap 建議你依家即刻打個飛機 入聖人mode 好好諗清楚你做緊乜

我就係佢gay 個個fd

你條女好正

真心樓主醒下啦
關係根本都唔對等一齊都冇意思
你依刻俾佢去到咁又點
你女朋友唔識為你著想已經係一個不變事實
點解會咁？你都一定明架
你只係維持緊一條靠你吊命既關係

中間被帽過一次 仲要知道佢地去旅行上過床

上次你條女個屎眼其實都俾我開發埋

垃圾到 被帽，貼錢，再被帽，樓主係男人之恥

綠帽都戴得，你屎都食得啦

分手啦好嗎
綠完又綠

見到中間帽過一次
已經唔洗睇落去

派過帽就係死臭雞啦，仲駛諗咩

唔怪得香港男人比人睇唔起 就係你呢種仆街整撚臭哂

咁都仲要問 樓主你真係蠢撚過隻豬

邊樣先系真

好難受,唔緊要
第日你會更加難受
當熱身咪得

帽事既

反正都唔係第一次

而家真係多臭閪... 飛啦

派聖誕帽比你

等你女朋友有咗bb, 就會主動飛嚟搵你

樓豬唔飛條女就真係大傻閪
柒少陣啦呢個世界大把女啦 要條臭雞把撚咩

帽過一次 求不綠用啦

真係你女朋友黎？

帽事既

唔係聖誕節嘅話就唔存在呢個問題?

飛過去中出完再分手

咁都忍得，屎都食得

分手啦
雞黎

雞

中出飛啦on9

睇幾行已經分得

我都想做女人 唉

忍佢 又係去trip同人做愛

分手 更加要去個trip做愛

結論 應承比佢去 再做愛先 跟住分手

你堅定流呀 做男人做到你咁on9？

女一條咋wo 愛乜撚野 佢做初一你做15啦
屌完咪算

樓主簡直係聖人 比錢佢去啦，還掂都忍咗咁耐，唔差依次啦

Longd左4年 條女都唔知比人屌過幾多次

樓主條女大家都屌過無所謂啦
你咁愛佢應該包容佢既所有

作為一個男人黎講，你都幾垃圾
分手啦 你無尊嚴架？

你條女幫人含緊條撚 口爆埋啜到乾乾淨淨 你條撚樣比錢養埋佢 但係閪都冇得屌 仲要開POST問

男人黎講你都算係垃圾中既極品 又蠢又弱智

你簡單幾句輕描淡寫，但我睇完覺得成件事好撚痴線

八成而家已經日日同男仔食玩屌訓緊啦，你有咁多閒錢資助山區小朋友日日屌suppose係你女朋友既西咪繼續

係要帽你大把機會
你都係香港識翻件
打和啦 Super

當佢雞咁 屌一次咪俾返幾舊水佢算啦

睇到第三句
上過床
已經唔使睇落去

接受到第一次 唔差在第二次啦

交代下？ 有無whatsapp對話大約係點
條女對奶幾大？

有愛果然偉大
送錢條女俾人屌都肯
你都慣㗎啦 仲開po問嚟做乜

咁都忍得

已經帽過你都冇事
廢男

分手，完

分手啦，去搵第二個男人過聖誕都唔返黎香港

屌你老母 男人老狗被人帽過一次果斷飛啦
拖拖拉拉 乜撚野唔捨得 肉撚酸

其實係咪你以爲你係佢男朋友咋

覺得你似兵多啲

好撚廢 無眼睇 重要畀人帽過一次

咁都忍得
屎都

睇完頭一段已經得出結論

食過翻尋味呀而家？比人帽過仲鐘個頭埋去
男人黎講你真係垃圾到不得了
已經比人笠過一次帽 而家仲要問應該點
擺明就係貼緊錢比佢同第二條仔happy
踩撚到你上心口都唔分手你咪撚做男人啦

俾, 梗係俾啦, 你咪撚咁小氣

反正你唔戴多幾頂帽, 你都唔會捨得分手

On9仔原來真係有樣睇

呢啲咁嘅雞真係麻煩你接手 唔好放出嚟傷其他巴打

飛得啦，痴撚線
啲女人死撚哂喇咩

帽事嘅

最多咪有性病

咁都唔飛條女

立即分手

剩係講被帽過一次就唔可以原諒啦

未見過咁on 9 , 完全唔想討論

香港就係有你呢d咁辣殺既男人先會搞到d港女咁霸道

垃圾
條八婆長期性西痕呀，明唔撚明呀
就算唔係去旅行
平時都有同人地扑野，一定有

Gay都信？你同弱智無分別

就係有樓主呢種人
啲女先可以天生自帶8達通

悶乜9，西痕就西痕啦

有錢唔飛返嚟同你過都知咩料啦atm

帽過你嘅你都選擇再信
外人講咩好

佢要去你咪由鳩佢去囉
佢嘅事理閪佢
你貼埋錢俾人勾佬
都唔留返俾自己溝女

樓主唔止一頂帽啦肯定 仲咁撚on9 比錢條八婆

根本你先係第3者

分手啦，搵個第二個， 佢唔值。

畀佢去
佢有佢嘅人生自由點可以禁止佢呢
不過佢做得咁嘅選擇
你都應該去做返你嘅選擇
要走嘅始終會走

咁都要問，都係d 拍拖麻煩系，一擔擔，繼續一齊唔好周圍害人la, 帽完仲忍你條女佔哂上風la

冇女性朋友咩

咁開放 樓主又搵返條女 搞4p

駛乜專登分手，有時間見咪執佢幾劑囉，冇時間就採9佢都傻，零effort就ok, 呢d女 你唔撚理佢 佢先會掉番轉chur你

你呢d仆街真係男人之恥

隔離護眼post過黎 同你一樣帽左一次 忍左 得罪d講第二次無得再忍 乾脆d 仲有一樣 其他麻甩佬唔肯定 個聲稱gay fd一定有份屌

樓主用個腦諗下啦屌

點解要貼錢啊 米傻啦唔講帽唔帽要你貼錢都飛得啦

係囉 問下佢咁得唔得，唔得既話其實即係唔想見到你

點解呢度咁多呢啲濕鳩post
好垃圾桶

樓主同佢一生一世啦 唔好放佢出黎害其他人

屌 帽完一次唔飛都算 宜家貼埋錢送埋大床
喂大佬比翻d尊嚴黎好冇

樓主都幾忍得 借俾我屌埋條女得唔得

問黎真係多尻餘..樓主係咪on99?

帽帽下就慣嫁啦

屌你老母 樓豬真係好撚ON9
條女俾人屌過都忍得, 都ON9 仲貼錢
都唔差在俾人屌多次啦

俾錢條女飛去第二道俾第2條仔扑。
你真係好撚嘢。唔死都冇用

反正你都俾人帽（？）咗次
仲要longd緊
仲要畀錢人去玩
有冇諗過其實佢唔係你女朋友
又或者咁講 佢一直都冇當過你係男朋友

帽完一次介好意思向你提出同第個男人過聖誕
淨係呢種心態已經飛得

上次比人屌就得，今次就唔得，咩道理？
你噤雙重標準，唔撚掂啦！

驚乜 你都試過一次啦
條女快d娶埋佢 唔好亂放出黎害人

睇到帽左一次又接受返已經唔撚洗睇落去

多得你唔少 香港女人質素愈黎愈差 不如你都轉埋gay算吧啦

貼錢比條女玩gangbang
估唔到有男人大方到咁
仲罕見過侏羅紀d恐龍
樓豬請受我一拜

男人之中你都算垃圾

唔好講客唔客觀呢d蠢問題

帽完唔覺得自己錯仲要踩界，分啦